Fifa19 Ultimate Team (4) 準備爆倉

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

[url] [/url]

[url] [/url]

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

明呀, thanks
我以為佢個倍數係關weekly score事

1W budget想汁隻英超中堅同右閘 有咩好推介

有無速度型球員抵玩？

抽中啲垃圾電視機係咪要放
今晚開ser係咪會跌價

呢幅圖洗唔洗以後都置頂

唔洗啦, 個頂冇人睇

都係鳩打架啦, 點計數無所謂啦

想問下division rival 打幾耐? 打夠 2000champ pts就可以打 WL ?

BTW THANKS巴打

唔知佢個RANKING 係咪真係用DIV 區分
見個個人報RANK D 分都唔同，但係其實明明應該好多人都係D5

隊波有d難upgrade了...

有冇人知D4依家幾多分rankll 尋晚好似升咗上D4

你自己覺唔覺升左上D4個分唔同左先
你有睇應該解答左我地好多人問題

目標係icon囉 咁咪有得upgrade囉

要儲錢

想知rank 1而家要幾多points
仲有有冇巴打可以三點po一下結果

正常應該d5最多人
同埋你贏和輸都會加分
所以d5個升幅應該最大

Werner係咪可以keep

係即刻升降班架咩?
唔係到結算果時喺升/降班區先會下季打第二個Division?

打DR D5.夠用

就係冇睇到

係，所以見到D人個RANK分同自己唔同，想知佢地D幾
我係驚佢唔係DIV 區分, 就唔知用咩野區分個RANKING

我覺得今集速度型無乜著數

英超左閘推介牙朗

施格臣定係蘭仙尼好用啲？
蘭仙尼好似俾人一撞就跌咁

得2萬5係身
玩邊個SBC先好 唔該

到最後全部都會做哂架啦
有乜所謂

最易整左nation同leag先

係唔係league and nation basic 呀
唔該

no this rubbish

advance

見你問咁多次覆你啦
兩隻都麻麻

感謝，有無意甲實用推介？
2000內is ok ,thx

兩次姐
0課金，咁用咩CAM好？

巴克利

入幾隻神軒等星期六 日放有冇得諗

謝謝師兄

DR係咪下星期先派彩?
到時候一定又乜鳩都升

大把呢類貨唔洗等幾日, 入完要即放先有更多既CASH FLOW去滾大舊錢
我唔想講到咁白, 總之利用人手BID 同QB價之間既差額黎賺錢

連加特仲勁

個價差咁多

無人打單機sb?係咪傑3好過傑2？

年年呢段時間就好多伸手黨
置頂Post又唔睇

問用咩球員好就自己試下手感
抽到Keep唔keep就睇你等唔等錢洗

無人100%知個市會點
上年經驗 EA會托市 估佢升就跌 跌就升
一向無包生仔

年年都係咁

愈高愈好

炒卡兄弟上年好地地,今年無眼睇

好多問題置頂post都答左

淨係第13條一日都聽到有人問十幾次

錢就好似愈高愈好
記得啲包 好似有分別

有排頂

巴打d幾呀

場場廿腳射門都係入得1-2球 完全唔撚識射波

英超打攻中 唔貴
可以試
高華域 老母 OR MK

差唔多廿倍

六

應該點執仲有70,000

用渣卡打防中 你真係想自殺

d5 rank1 12520 rank2 6970 rank3 1960

岩岩諗，佢係用percentage 計rank 個分真係有機會因為多人入左拉低返

印像中琴晚RANK3 都係1800左右
無咩郁

抽仲中未放佢個位應該用邊個

求其一隻神軒 GUYEXX 都勁過沙卡

今朝我望過2千幾 好似

同埋你班中場好似好慢

有無CHING用過費蘭尼打CAM?

渣卡用來打CM 唔放下killing pass 射下遠射就算 唔好指意佢防守

我落後會調佢上去打前鋒

食卡變做cam就唔好了

想問新系統Division rival , 一兩個星期唔打會唔會跌番去D10?

諗住沙卡同hehe是但換走一個 但又唔知有邊啲係快中場好用

10萬買老虎會唔會太貴

屌，夠踢啦

Thank you sir

咩老虎

我都未慣
不過都入到4-5球

雲迪克

我以為你講路夫蘭

我搞錯sor

大奇蹟日即將降臨

我覺得ok

有冇巴打記得上年大概幾時出ones to watch

DR係咪今日派彩？

阿倫度域定wilson好

thx

跌左去rank 3

仆街SB又要追分 DR又要追分
如果之後星期六日打埋WL

放工番第2分工咁

放棄WL.記得17個集打到嘔
兩日打40場痴線

其實wl啲reward正唔正

暫時睇Rivels d獎最正又易打

今年打30姐

砌好隊 入晒大機爆升黑卡/出otw既普金

課金？

想請教下點解出左OTW 依d球員普金會升既?

依個totw嚟
ea每個禮拜會睇吓嗰個禮拜各個聯賽有咩人表現好，之後就出個加強版
逢星期4出新一批

otw就未出

即係今晚凌晨

要52000定抽卡好

要錢最實際啦
抽卡抽返嚟嗰d加埋都唔知有冇1萬

Division rival 排名幾時update一次d分 驚跌排名區

仆街啱啱抽左啲包

唔抽唔知身體好

等派彩即刻buy now入貨

想問下教練係唔係邊個都一樣 無咩所謂？

一夠鐘就派？

咁照道理應該多貨到仆街

D5宜家啲分點

其實截分數係幾點？尋日睇po 就好似話香港早上8點

華dee個價係咪到頂

真心一問
結果唔玩WL ,係咪DR係邊個division 都冇分別？
而家D5贏一場有600幾每周得分
如果係D3 D2係咪都係win一場600幾？定係會再多d?

意甲有無平靚翼

Seeing a few people saying they want pace back in fifa 19.. what do u guys think do u like that pace is not everything or do u want more pace...

for years we asked ea to not make a game about pace now they have! How do we feel?

其實依家個gameplay幾好，唔會比跑狗玩哂

升唔郁

82 升極有限
太多貨

舊年40K
似係推爆左

好似話deadline後10分鐘左右

今晚終於有得打 好撚開心

有無人玩wl勁delay 搵親對手都係美國人
玩online season就好順嘅情況？

咁快

有冇D4/D3巴打解答

暫時30萬轉會profit
繼續炒

18買coins 比人warn 過 但無ban 今年係咪洗底

有wl啦咩

嘩咁多??點炒法????

30萬

買乜都升啦 我成隊波都升左30萬
但放完除非你用垃圾閃金玩先有用

獎勵多d

差隻丁力
其實禾仔都唔差

今集做得好好，唔會打到燥底

人地後場猜波易搶左，一禁全場壓迫就迫晒上去搶

55波搶波幾好，而家可以自己move隻人去撞甩人地粒波，以前fifa18 死扭爛扭都搶唔到

最大分別係未掂波前按skill move好易變左tick起粒波，依樣拎到d人唔可以一拎波就禁定推波制扭，易左捉路

仲有timed shoot令到少左大比數出現，十場得1-2場先會6球以上

今集的確好掂

比返個射地球我就爽

未開game前起web app求其買隻82既2-3千，而家都升到2萬 不過就算賺左，其他人都一樣升，貴左，無分別

咁落去隨時都係要30場先rank1到

timed finishing 啲youtuber/pro player有教學片，但留意到佢地其他片啲gameplay其實冇用到

尋日遇到有隊全場壓迫，好難踢，但到下半場佢大半隊都已經冇哂氣，呢樣好似改善咗，唔會話搶你全場都大把氣

人工加左 樓都係貴左

ndidi好似都ok

想問下pc版 可唔可以同ps4連線!?

應該唔得

係咪結算啦

打老虎應該好過禾仔？

都唔明點解米拿係普金 100分係閃金

電話app走晒位 電話網頁又唔得
玩完

唔好咁大其望 似啲可能一更新又變令一隻game

想抽隻阿郎

祈求EA 做10分鐘好人

真利準備換晒d 獌狗走

垃圾

因為pro player有錢抽勁人，timed shoot唔用就會靠球員能力判定

但times shoot禁中綠燈，9成係射中網內範圍，除非省中人或者比龍撲到，如果用廢球員，timed shoot禁得勁都可以好勁

等同EA隻籃球咁，勁人禁紅/黃都會射得入

紅會炒阿?

我覺得ONLINE 打係有心要你用time shot
普通射波or fitess shot 都好易救到

電話網頁版琴日重好地地
今日一開又話要橫向 入到去又睇唔晒個頁
試用手機app 走位得重勁
咁快已經唔駛玩

我無事BOR

準備結算

幾點完？

邊個係打老虎 ？

迪路飛奧？

我組英撚塞隻路飛落去做乜 ？

英撚用丁力啦

7600分 d5 頂唔頂到二獎

有冇巴打幫手報下而家嘅數
btw是咪1500完

一開波有買福仔嗰d fatfat 喇
睇住由7~8k 升到而家37k

cls

三獎啲包值幾多錢

我仲以為淨係英超

佢同jesus都係痴撚線

其實隻隻都係
你唔講下FABINHO 升幾多

十分鐘後

呢隻無留意

唔係隻隻架
morata 呢d 升幅好少

最後入貨
等你班人入曬我啲貨

我直頭打ST

r1而家要幾points

仲有排升呀

就係慘左總有人會出呢d問題
但係唔會有解決方法

AN機?

IOS APP 好穩定

morata都成倍

揀咩奬勵好一陣

錢啦 掃貨

pish

十分鐘後結算

勸各位一陣拎獎勵要拎「錢」

千祈唔好抽包

就算抽，稀有高級球員包先值得開，但都有高機會出84

所以最穩陣點都係拎錢錢錢錢錢

通賬要黎了

用緊福仔幾勁，有無人用過晒佢同martial？想up馬仔

ching d幾

平時sbc 送果啲premium gold pack
抽咁多包都係垃圾
啲人課金要買幾多包先會回到本

D6啦應該

買沙拿定迪布尼好

有冇d5 ching幫手

好多都升得勁
開game前買華湯根 13k 依家30幾k

其實係咪應該而家盡地一課埋去？

課左800 還可接受

課黎仲乜, 用COIN BOOST再炒下卡都有錢買人啦

手頭上得幾萬coins....
有咩咭可以炒..？

0課表示輕鬆玩下

基本上依家都唔叫炒
叫進通漲

追

出左reward app都拎到
d5 7600分有二獎 實際幾多唔清楚

兩個都唔同價位

揀咩獎好

我都諗緊 想買既又升左咁多 又想抽下野

搏運就要包
拎錢小心會好唔見洗

Untrade包已拎

玩ut一定係抽包
Walk out個感覺最正

錢已拎

現金32000係咩rank

應該3獎 我2獎 4萬4 好似係

依家華舒福放幾錢好

抽到咩？

唔等聽日？

未開 放學話你知

IF Cech咁平既
入番隻玩下先

想問下除左fut 係咪仲有另一個rank mode?

抽完tradable包 d卡賣完一定多過拎錢

Division rivals完左 又未有wl 而家係咪冇野打

幾錢入

我見佢dr又有得開始打

梗係唔係啦 tradable 定一兩包咁少

等今晚otw出先抽

我抽左啦 d卡唔勁 但叫做有幾張都賣到萬幾
搏勁卡自用就抽untradable 其實都係睇下自己想點玩 無話邊個獎勵係最好

咪信人
一定拎錢實際

用手機app拎到咩水

買rodrigo先定係儲錢買if ben yedder先好

屌一講即有

咁即係下個禮拜如果入唔到wl就真係冇dr打？定永遠都會有 只係每星期結算咁？

同埋我見我d fut point仲係到 即係我每個禮拜可以慢慢儲 終有一日會夠入wl？

兩包untrade 最高得隻迪馬

解埋BASIC NATION AND LEAG

中多隻ISCO,,,爽撚到

想問下依家啲卡高價入手是否不智？想入隻immobile

望佢直上四萬

好想買美羊

Trade 出隻文拿
Untrade 出隻卡爾獲加
唔知好嬲定好笑

好似打到11500 都有 52000好彩

有3萬cash
同jorginho/martial/laca/allison
賣曬佢可以籌到130k到
轉league好定係強化佢好

打咗5鋪DR 都送咗兩包untrade

等OTW啦, 可以長玩到尾

隻黑卡 Werner 會唔會升?定而家放左佢好?

D5 Rank 2 拎咗trade包
好過拎錢

league定nation易解D ???

我開晒 賣唔到44000 慘撚到

根本係online版sb黎

DR 唔會完ga wo

拎包就係開大細

穩陣係拎錢既

幾好玩, 終於1000打到一半仲有八日

開包過癮

yes, 你rare player pack 11張廢，但中一張mbappe 就夠

平民黑鬼隊
高大撞得仲有大JJ

打SB好撚悶, 都係鍾意同人玩多D
巴打們有冇打SB

中左丙朗

我都覺得好過上集
我唔夠人打 打電腦都會開心

查維馬天尼斯 干度比亞 漢丹奴域 賣到幾錢左右

2018 啦老友，仲出呢招??

好好用

做乜尻

Funny?

以為中左 點知唔係

一隻丙朗1500k, 當你每日玩10場, 一年打300日, total 3000場
呢隻打到7場, 都值3k5 恭喜

成個星期既dr 得50000 之前一個season當7000 一日一個season 7日=49000 睇落好似差唔多 但dr要計排名

藍邊呀

岩岩開nontrade 包中左黑MATIP 同熱個山齊士
可以慳錢唔使買後防住

拎咗錢 加埋本身嗰8萬蚊買咗隻艾歷臣 成十一萬幾痴線

硬係覺得nontrade唔抵 賣唔到無價值 除非你諗住長用 但問題係唔知中咩會唔岩用

non trade中左ailson,son,douglas costa
留返包今晚抽

一開始諗住中多d人可以做SBC先
我又係打英超岩晒用而家

matic咁鬼貴？
明明ndidi仲好用d⋯⋯

85000 BID贏左隻明仔

平民巴西隊

要開機先拎到錢?

你老母唔撚好濫用平民呢個字好唔好

幣少有無礦機掘ut coins

可以點執好

玩阿狗玩到好灰

課金未大家

就黎成隊icon都係平民

唔用4231？

今晚番去試下
但兩隻防中都慢到仆街

含大隻泰力斯卡勁到

跟...平民英超...

有，5萬蚊部，9月31日 deadline

有意留tg

OZIL MK 個位

上年overall贏輸係九百比兩百
依家贏輸就黎一比一
人地一下r1就死角我單刀都射極唔入

琴日有個巴打POST左個大半隊曼城普金陣就話佢重課狗
呢個巴西就平民陣

azp有無得升？

黑鳩隊

今集仲未玩過奧燒 想買隻玩下

新手留個名
點解你地d陣咁勁
我得隻lanzini
可唔可以比d方向細佬

場場襟住黎砌 廿幾射但唔識射波搞到成日和/贏1粒

琴日成日炒vardy都賺4-5皮

用MK打CAM算啦 OZIL 今集普通

課

Otw聽日出？

好難用
護波幾好 但慢到仆街
一係拎奧燒打邊 mk cam
諗住賣鳩晒漢丹 干度比亞 馬迪 再儲錢換美羊

大家會揀邊個

saul

全部都full chem我揀wass

後防其實有史東斯 天神 馬迪普
K6 同m20都廢廢地咁
可能集郵算 唔用

fifa19既摩拉達點解勁真實咁多

翼位 都係用跑得快好 打反擊打少個攻進點

MK打CAM 後上射入幾射得 相反OZIL 就做唔到

m/h會唔會成日唔進攻

全部都full chem呀
我依家就係用緊wass
諗緊可以點upgrade

想組阿狗隊
如果唔係太撚廢都唔想棄
普金拎晒去踢sub算

比你地簡 son定mane or sane

mane

阿真係無咩翼好用

有冇人覺得今集RARE同NON-RARE好難分辨

相比之下上集係易睇D既真係
但家陣又唔會分唔到既

D chem卡係咪真係下下+到咁多? 求其用張都大幅upgrade張卡

咁樣試下
但馬迪拍沙卡兩隻都慢到仆街
想換走馬迪

咁冇啦除左等佢地出黑卡我都唔覺得佢地有咩大分別

屌早知拎5萬蚊好過
抽最勁都係82

sane

rivals division rewards揀左可交易稀有球員包+超大組合包，出zaha fred totw menieur，有d運仔

無得咁計既

好似要有兩張卡擺係到先做到比較有冇著燈定唔著燈

做sbc抽中左icon 玩左咁多年第一次咁好運

笑死

Same road

疤dembele同 vadry仲有冇得升
驚炒燶

參考下你個陣先

全部都差唔多175cm以上高
有幾隻仲180-195
防守意識極高

巴打快啲走 呢度有我頂住

70萬幣有冇人買

戴埋頭盔傾

主要想換防中同中堅
尼迪迪定古爾好
中堅甘賓尼好似都唔錯

岩岩邊位巴打同我一齊鳩搶巴西左中場

尼迪迪

英超中堅有咩推介
想拍papa

平咪stones if matip

貴vvd sanchez

2000蚊同你收咗佢

蘇古迪斯 130萬

賣20萬

Tg:Yuzkande

李城隻右閘幾好用

200收

昨日玩ut 點解對手可以按走個重播入球畫面 有無得set反？

莫拉達唔太貴喎nkw

呢隻唔錯架，我後備隊佢同史東斯

中超好勁

Rojo 好用過佢

一放學多咗好多細蚊仔搶人
又升

頭先自膠完之後 貨左120蚊 抽黃金包

今晚出OTW會有大量開包rated81-82既貨危危地

中左熱狗dembele

佢同史東斯頂波唔錯，
我玩開穩守點都係兩防中
左右翼跑狗刷角
用哂大舊衰頂波
和多輸少

邊隻

聽日出街小心

係 同埋可以整定sbc d陣到時先買人做

我搞下笑嘅姐
純粹自己平民隊見到人砌得咁靚有啲眼紅

咁多位巴打 拜利今集好唔好用？

反而我覺得洛荷啲搶點好過佢
鍾斯成日失位

不過你搭石頭，就搵個大隻啲搭都啱ge

幾時課金抽pack好

都ok 2皮水平

ok呀

到底中icon好咩感覺

想問忠誠今集仲可唔可以靠 踢一下 測試上網10場黎升

到底中icon係咩感覺

到我做勇者 試抽

到你中就知

過多一個月你都砌到啦

熱狗隻sanchez改price range未
一野加到去100k啦

fifa14玩到呢家都未中過c朗美斯

得返2萬幾 諗緊買拜利定黑卡matip

睇你踢法
bailly快d
matip高d

有冇人唔要5皮8走去開pack

我就係

我rank3 38000vs pack我都簡左pack

有無巴打知依家係咪無得抽黑卡世三？

求集氣，今晚要開到阿朗otw

mo

32000定pack好

抽完就有答案

Otw係星期五喎

全部外援

.

上集玩世界杯試過

icon sbc唔計啦

請問巴打知唔知道終極版40個金包幾時可以攞晒🙇🏻

廿個禮拜 每個禮拜攞兩個

無貨啦。。。

有無人用過morata

27500 vs pack 好似untrade pack過癮啲

中咩好野

慘撚到

其實係咪untrade中好嘢的機會大啲

抽左8次黃金組合 中2個

Sb可唔可以開個2p屈😂

Fabinho好好用 有冇巴打同好？

加埋唔過10000

有 佢啲逼搶好勁

點先玩得勁

真正平民陣
想換走雲耶馬

Kyle walker 都唔平

點解要比我揀
39000 定tradable pack 好

英超邊有平民陣架

黃金組合包開到anderson

係好貴下

係，依家升左好多

有咩英超ST係正 儲錢買啦要

今晚真係有one to watch? 留pack先

做完hybrid leagues同hybrid nations抽到雲廸克，Alderweireld，azp，Icardi同兩張廢黑卡

單刀有冇啲易入方法

大家覺得邊啲球員個價到頂

Sokratis, 雲廸克, Alderweireld, azp 同黑Matip邊個組個最好 想放咗其中兩隻

想問下上年第一次有promo pack係幾時
諗緊otw課唔課少少抽下

Untrade 嚟
只可用不可換

熱刺個山齊士

明明歐聯沙基利數值唔錯，硬係平民唐申好用d😂

有錢都買唔到

Mane

Son 射波勁好多又5星wf

成個洛賓咁

各位巴打
呢集邊個陣比較好用？
求賜教

有冇人用過 好唔好用

你會唔會用39000買個堆pack先

對過
勁到仆街

你意思係賣曬佢hold cash 等otw?

你會唔會39000買到icon 我朗 梅西先

有無賓周馬 包膠 點解咁平 定其他好d

倫敦金咁

唔抽就無機會

利申 要左58000

價錢=實力 （好似係）

價錢=速度 （好似係）

真心？

意甲有冇平靚正既貨仔執下

貴價果堆太離譜 祖果啲

依家中場用緊米蘭兩件 加多個個sms

諗住用otw去炒其實唔會好著數
一出個價已經好貴
另外真係要等佢if 又要一段時間

已經無聊到2300掃左勁多84

有米

答咗我先

UNTRADE

可以學炒卡bro

7.5k pack中晒都得啦

有三皮嘢買咩好
諗緊賣唔賣曬佢（加埋十三萬）摶一隻勁嘅
定轉其他平d ge league好

人地要3點bid

狂抽銅包 等SBC 出個升值

Same 最勁個張卡都係17隻tots sanchez

成條後防都要換啦
賣晒佢再抽卡搏隻勁o既.....咁你可以試下, 抽完應該唔會再入ut mode

13萬買到d咩

有咩平令正西甲 Lb Cb

咁無佢咁癲 輕鬆買算

1) 買panic sell if
2) 星期日/一 買 星期五/六 沽
3) 得閒買84
4) 買squad fitness
5) 買貼qs價if

最後最緊要係本多

Otw sbc 有咩要求？
Avg 83/84?
想買定d卡等升值

d人仲要一開波禁停 fifa19啦大佬

Otw到底係幾時
星期五凌晨1am?

中迪布尼係咪好好架啦

應該唔會有sbc🤔

Quick sell

otw sbc？
hold到一月？

Dllm

最值錢5k witsel

點解我係52000?

你地d4?

今集爆佢變左RW

做sbc 既pack中。
依家放定睇定d先好？

58000係D5

哇

8月先放，個價最好

華DEE個價開始上了

放住艾巴先

我ps4 d5 52000 應該rank 1 ga

Insigne 升到70000

砌左6000蚊 唔知算唔算平

呢張野都炒上3000 係咪on撚9？

79finishing 無身位無速度 點用呀

神軒好唔好用
單防中好似唔係好岩

對嗎

係唔係個個都上網睇人地SBC 點做照抄

如果係就梗係貴

有無人個squad battle 唔識更新名單

之後應該點upgrade?

冇人覺得今集好怪好唔順暢?

可以改啲咩

有一兩場fifa擺明做尻我
成場踢地屎咁

除左個龍成隊都唔要啦

今集d人好鈍 控波好怪

有咩人選

我有陣時係咁
打順景波就無

ake delph 李城RB seri shaqiri 英超真係無咩平又好用

無得救 等update la

真實好多喎我覺得
舊個集真係瞇埋眼都知佢會點轉點頂

有錢先問啦
全隊有排執

成日波都未控就比人搶左 一係控甩

我想買lingard

隻殺巴憑咩賣咁貴

之前放左隻諗住做任 bid到5千幾

唔知係咪唔識用 覺得麻麻地

Same here我打到不停屌

後防有咩推介

你不是PRO板???

好多人用舊板PS4, 用遠視野明顯地LAG機

屌得我係咁
垃圾ea

Talisca if 搭 lucas if 搭 paulinho 點睇

有冇咩黑卡值得炒？

Sbc阿根廷得兩隻金rb

Ps4啲人係咪平過pc好多？

開SER D人係咪會再升價?

上面d人話唔係隻game問題 用勁人就冇事 一定就係你問題

新手個個transfer d人放勁野 一秒冇左

今集有無handcap

英超邊個RB好用？

應該買咩人好
有五萬數左右啦...

我都覺得真實好多

其實dr點先會升班

點執好?

Squad battle幾時派彩架？

Rw轉dembele

on9 game

Squad battle 姐

你有一年玩 ？

sb 都屌陣, 都算係第一人

呢個陣我都打左
土豪 5*

輕鬆non rare陣屌打傳奇喎

呢個唔係EA比球星既squad黎咩.....應該係打lingard隊波姐係

一個國藉五個聯賽
銀卡 砌邊個國家好

單機leave得太多game ea唔俾再leave點算 仲有5場先夠Loyalty

下 會唔俾你quit game架咩

一Quit就話同EA server中斷

係 上面條友

李城RB 比利連 tripper 邊個好用啲

咁唔係都計數架咩

下屌投降走佬都唔比咁仆街

無計

我認我hihi想兩個陣一齊 quit左15場

設定 測試連線

你地係咪都已經做哂d sbc？

開左波先禁先計？

係

我自從打完第一日SBC之後就無得update
琴晚見19個鍾refresh
今日上去一天17小時

做乜鳩

我都係
個個fd都係朝早8點更新 係我要等到今晚11點12點

右用馬賽Tauvin
前用巴神

Thx 一陣試下先 quit左十幾場

Timo Werner 都要3萬

今晚12點係咪出OTW？

一踢郁個波就可以禁去測網
Loop

今年有冇OTW?

你地分到sb同sbc未

有時啲button delay/硬直重到痴撚線
就咁用搖桿移動都好困難

今集禁2下射波係咪唔會變low driven
射波難左咁多

甘賓尼定拜利好

可以參考吓，都係連法國
左翼可以用住coman先，CF用甘美路
有錢再換上去

我兩包中isco navas wass fred咁 感覺易中啲

終於有人同我一樣
EA

馬迪轉左尼迪迪
天神轉左甘賓尼試下打先

herrera好唔好用

而家有邊啲cdm好用？

暫時最好都係得pique 同 rakitic

Gueye

未
咁您解答到個問題未

有冇人砌巴西隊

Division 個派彩係幾時

PS4 都有legend ? 以前玩要Xbox 先有

英超中場有咩好介紹

西瓜好唔好用？

屌你老味德甲啲中堅好多都平靚正

上集開始有 改埋名做icon

無左sdc做？

Otw係咪今晚1點出？

18啲卡 今集都會有返？
一黎自動有返啲銅銀金卡既

沙卡

發覺EA改左online呢個追分制真係好撚仆街

搞到成日都要打

望撚住d分好似永遠都唔夠咁

沙卡真心好用？

拿卡定華dee

除左pogba 之外我咩cm推薦

Ndidi

唔好迫自己玩先係皇道

今日先做隻傻9打DR 已經覺得好辛苦
本身個陣仲要唔係靚

想問下預購冠軍版 佢話有20包野送 點解我收唔到？

Williams, adama
呢類又快又大隻既球員係fifa真係好屈

因為分開每個星期送2包
呢D日經問題下個post可以置頂埋

一星期一包呀

sor睇唔到佢係冠軍版 load左終極版

仲有無人打SB

我覺得好好用

有無邊d平價英超球員建議？

Morata有無得炒
7k買左張

今集有啲咩84球員
好似好少 一係好貴

今年唔撚打啦，仲戇鳩過上年

呢條友仔幾抵玩
MOSES SIMON
92 pace 92 agility 91 balance 93 jumping 5*weak Foot

10場有9場領先之後比人追和，80分鐘2比0，90分鐘輸3比2都唔少，點解gameplay好左，仲要留垃圾劇本。 當你feel 到個momentum ，除左係後場9傳之外真係唔知可以做咩，但咁做又太狗，對人於心不忍就變左對自己殘忍

角球成日都有倒掛
你地多唔多

英超中價gk邊個好？
Patricio pickford schmeichel leno cech kepa

我都係...唔知做乜
下下都好似唔係想去頂，而係擺定個款倒掛

巴打識貨
買唔到promes 可用呢隻頂下先
係無身位

L2+正方就必出倒掛

唔怪之得
姐係角球唔可以再L2同人爭身位爭頂

買左mola達 同高華錫
希望放出去唔洗蝕

熱狗隻山齊士改完price range 上唔上到7萬

奶達好難炒得起了，琴日7100-7300入左7-8隻執幾百放都放唔切

富咸隻Seri,5000入左7-8隻又係炒唔起
止蝕離場，炒咩衰咩

想請問頭5場定位賽走晒game
係咪直去d10?

想問點整走左提示，例如傳球，跑快點？

教練設定

太多代替品
可以直接用ndidi
再升就fabinno

成日出面放好曬d人，但入到game 就幫我轉曬位

thx，唔該巴打

但mola達同高華錫用落唔差

??

玩online好delay 可以點解決

lan線

push

英超仲有咩中堅好用 想換走張垃圾連迪

rudiger

Sb好難keep精1

做乜啲人跌曬價
韋拿老母都炒燶

今集仲有冇人玩412122

幾時會有sbc做？
好多貨坐住左

放ps4 coins 400K
$30 10k
全要$1100

留TG thanks

今集大家覺得壓星仲有冇用

平價黎講 英超最好用cdm係咪ndidi

猩猩又屌

David Silva 31000
有錢真係要掃返10隻8隻

仲屌緊 佢今集人呢

佢中撚咗六合彩，宜家住緊半山山腳啦

仲好用過世三

有冇咁癲

玩緊messi mertens

已入布斯基斯88 $21000

Mertens 今隻勁唔勁

呢位巴打爽嗎

個bug好煩，加唔到合約同埋入場後有時亂左位

玩咁多年啲卡都係貴在名氣

做乜鳩

自己個隊又唔開名

覺得mola達好用過拿卡

咪就係

我都入左隻試緊

on9仔

莫拉 拿卡

依家咁
想買隻翼換走奧燒
太難用

定用住adama先

開自己名俾大家撞下啦

其實放人點定價最好
標得高又無人bid
Bid得低又驚低價放左

屌老虎

定價都要問
個市做緊咩價咪咩價

你贏咗佢 咁佢做錯d咩

今集要點玩 仲未玩識

人地好少炒到人
所以開心到要同連登分享

dllm 全晚 1W8D1L

失既波有幾on9得幾on9

知otw有咩人未？

開波讓我兩球。。。

其實即係邊隻

迪路飛奧

漢丹點放
40k

尋晚仲話冇咩問題

其實迪路同沙基利邊隻好用

D齊隊既人快d升上去啦

係咁cut 線當打和

屌，你地誤會晒，有名果個先係佢黎架

兩隻唔同玩法睇你中意點玩

唔想升d4

不嬲都贏波好玩，輸波唔好玩架啦

做波跟本一鳩樣，係無上年咁明顯，但好易feel到

新手有少少問題唔明
我頭兩日買咗曼城gundogan, 開心使用
今日出左咗黑卡版, 照計對我果張普通版無乜影響
咁點解我張普通金gundogan 市場上都會貴左幾倍

無端端賺左一筆
唔係好明

唔開自己名點撞

領先個陣咪feel到囉
個波成個計時炸彈咁

出黑卡會停出普金

普金冇供應

張lucas好似好抵入
又85 又巴西

呢到有無pc玩家？

岩岩down左

有冇人賣金幣

入左貨黎炒既話，應該幾時放好呢

請問手機買唔買到fifa points

同埋個適時射門真係好難掌握

價啱咪放
但唔好再問幾時價啱

英超除咗jesus同auba仲有邊個好

id?

射波有無教學
你地全部用新射波mode?

Mola達

干度比亞35000都有人要

好型咩

車仔隻佐真奴有冇食評
打4231而家用緊高華錫+ndidi
2個個位有冇推薦？

Laca
Firmino

一樣用緊高華錫 ndidi
沙卡真係玩唔撚掂

沙加in game似唔似真人

救命呀

巴打你前面點擺

我賣 有400K
$30 10k coins
全要$1100

留tg thanks

阿迷？

係
今朝係咁
自問玩唔撚掂 放棄

放左馬迪 干度比亞 靴里拉

我都試緊隻拿卡

我D5已經唔想

踢緊d6

轉陣442連贏3場 今集set arm自己打法好緊要

哇屌
係咪唔可以買duplicate架?
曼城好多心水想買定幾打

之前學人睇上網用4231 快速進攻 狂身控球權又搵唔到人攻

上幾集都玩開career mode
乜柒都唔會set
今年第一次玩ut 唔set野真係唔掂

duplicate可以擺transfer list

差好很遠 之前set錯野成日自己後場人少打人多

已經1500分

我寧願進攻小d人
留多d係後場算
成日比人打反擊

打完頭五場得D5
之後仲要係咁輸
有咩意甲球員好介紹

有70k 預算點執好
定開多隊打好

巴卡約高？

而家踢緊4312
cam- luis alberto
cm- Emre can, Parolo, 邦拿雲杜拉

後場成日人少打人多 一係 一數一樣咁樣 攻又無人攻 one two又打唔到

有冇pc巴打 你地排一場耐唔耐 我d3排好撚耐先排到人

今年有冇咩搞笑又或者型既 badge?

熄咗

唔好意思問多少少
咁黑卡唔再出時. 張普通金係咪通常會貶值??

真心除左拿卡
英超係咪就要美羊阿古路既級數先用得落手
係咪要開始儲錢等買咁貴既ST

想問大家英超Lw/Lm 馬迪爾定拉舒福特好？

有無人去到使用消耗品嗰度㩒唔交叉用

Always
重開ut

感覺個timed shooting寧願遲唔好早撳
早左就撻哂Q又無力 但好幾次遲左反而好似無咩問題

熄左x2 但勁撚難入波 場場15-20射都係入1-2球

直接開教練 但只係show條bar 咁樣會準好多而且無其他宵輔助阻住個畫面

好似買唔到

有冇車迷say個hi? 今年目標舊車加依加

邊到有得睇 division rivals 有咩rewards
D5 RANK 1
同 D4 RANK 5 邊個會好D 其實

有冇CUSTOM TACTICS教學
成日都輸反擊
同埋人地點解可以迫得好快

人地啲反擊快到爆

想問下 今集按一下 唔禁兩下

到底係禁個力度定係禁緊第一下放開既時機

儲緊林伯 波叔 古列治 馬基利尼 迪西

想問數位版既終極版 每個星期兩個金包係入code拎定自動會派比你

唔知幾時會出UCL卡呢

單人賽季有冇得轉初階
而家最少都業餘

拎untrade算

啲人用唔著拎去sbc都好

唔似會出otm

我focus係林伯先其他再諗

自動派
一入game就有

波叔J死人呀

想問下大家覺得咩陣用得最舒服最好?
用開424硬係好似猜唔到波上去咁比人封死哂

10萬COINS買咩保值好

英超LW/LM有咩推介 有無手足用緊willian 好唔好用

合約

有無bug

做左幾個sbc終於有個似樣啲。。。
出左Higuain 我玩意甲陣 放定自用好

仲有比堤 華朗 Deco

最緊要Zola

鐘意林伯多D

4231 用快速進攻 長期below 50% 控球 攻唔入

442 用控球 上番 60% 控球 有番d進攻套路

好玩好多

幾時有杜奧巴

可以點進步

換"拿+石" & 華DEE

11k...

442有冇唔夠人守

單機果陣用過西瓜
幾好用

開局九個國家揀邊個好？

想問下pc買左119個會員有終極版
如果用會員價買左標準版再cut會員係咪唔會有得拎40包

開始派code未？

華Dee ok target 之一
仲有福仔

出otw未

應該聽日凌晨

原來冇分別，啲人都係好渣

出左MM

so far ok wo

我 541 > 4222 > 442 > 424

多數442

其實隻game未正式出
點解你地會期望佢會出咁多野

咁突然

驚中場中一失就後面空晒

痴撚線出左mm後個UI瘋狂冇response

閘stay back

無意甲囉

咩叫mm?

想玩英超既係咪唔洗指意炒卡？
因為炒得起既卡都係想要既卡，都唔捨得賣
唔想要個堆又炒唔起

今集咩陣最overpowered
41212 2仲有冇行

對住lag機既人係咪無方法搞 下下delay

幾時先有OTW?

同問

今集無LAG WO, 打左3日都好順

已經過左炒卡時機啦....

例如果隻LM既felipe anderson, 頭2日5000, 而家25000啦 仲邊有得再炒

買咗benjaman mendy
麻麻地
成皮幾

痢軌 皇下體出到貨 成功

1萬解曬MM

我set只係show條bar會係地下有埋箭咀
可唔可以整走埋佢

max 3 clubs係咪 on9

Jesus值唔值咁撚貴？

唔值

完左coin boost 真係慘過食屎 成個星期打餐矇先得個5皮野

有冇人一樣用唔到手機app?
上網check block左我
但我咩都冇做過
On9 EA

Standard免費pack中左Depay

你都玩ut la

玩意甲會否不智 個個都英超

MM breakeven

D icon 球員點拿？
想砌意大利經典防線

有錢先好玩英超。

點先為止有錢

其實個市係咪唔會再升
好似無咩增長

有冇人有if Yarmolenko食評？
想用佢換沙基利
算唔算up

英超隻king好好用 又大隻
覺得好過女人達

好用少少 數值唔高都幾萬蚊

新手玩中超好唔好？

相同水平球員英超會貴過其他聯賽

同數值英超同意甲用落都差好遠？

經過WC UT洗禮之後，今年玩返
成兩三年冇玩

有咩平價龍門好用

點遠射 係咁比人sm

pope

Ali la

首先要有無限錢

英起今年豪到
德甲完撚全冇人好用

想問個code入完送d咩

中場兩隻cm 通常一隻pass高啲 一隻def高啲？？

？

有冇英超陣推介下
Budget 8萬

ok

舒米高好勁 狂神救

入場轉陣係咪有bug?會冇晒d setting指令？

用唔到health卡嘅？明明體力已經得返81

otw冇記錯好似開game後第一個weekend出

重新入一次UT就用到了

90k 點執好？

每周聯賽SBC....有咩技巧？

華dee 升咗咁多嘅

打433長期比人炒

賣左Dybala同Mbappe買左隻IF Hazard
勁到痴線

性價比IF Lozano真係屈機 首推
唯一慘係好難連

SBC新手pack中左Buffon

mm洗左2萬 中tolisso+goretzka
第一次做呢d會回本

買Ferland Mendy

有咩射波可以射勁啲？有時喺禁區想勁射單變咗燙角
求指教

新手任務： 購買球員
太眼瞓，冇睇到一定要用"立即購買"...
2100 Bid左Antonio , 蝕左

mm姐係咩？

買卡路士好吾好？

條右路史美度加丹比利正到

課咗幾多？

英超屈福特隻法國佬食engine幾好用

一場先得幾百coins , 其實d 幾十萬coins 既係點買？仲有d legend , 係咪不停課金抽卡？
抽100 定 150 果隻gold pack 好？

大把方法
唔好問咁多

有腦就炒卡
冇腦勤力d打下dr sb幾星期都幾十萬啦
有冇買catalogue d boost呀
記住倒數買

即係抽pack 無乜用？因為無乜時間玩

都係睇運既姐
點抽垃圾你都賣得出錢
我唔可以答你冇用
呢隻gamr好需要時間
玩又係炒又係
講到明冇時間我都係建議你直接課金抽pack
不過唔好拎coins抽

Ndidi 都幾好用
窮人卡黎講算係咁

2200 一隻walkout都冇

好過matic

Matic 慢到仆街

想問下有無西甲同好
求推介2隻cm/cdm
本來想用拉傑特搭卡斯米露
但好似2隻都太慢

2200就想有 2200hkd 都未必有呀

12000抽晒都無

正常 繼續課

出左otw?

請問，價格你地用邊個app睇

今集好似同一個聯賽無乜平價兩翼好用

玩咩聯賽？

沙基利定屌老虎好用

英超
左邊用gray右邊用屈福特西班牙個隻
左邊如果再升級就係anderson 不過而家個價貴到痴線
研究個下法甲意甲 兩個聯賽更加無乜翼好用
德甲就平價左翼多 但右翼好少無乜選擇

Anderson賣緊幾錢

20k

之前課金抽中左

岩岩早左起身
成堆cdm>cm750~1000無人要
執左6 70個

西班牙 中堅 皇馬

係靴南迪斯

有冇巴打用過今集lukaku 同上集分別大唔大

有冇人試過打打下DR，電話訊息收到EA驗證碼?
領先緊突然收倒，唔知係咪對手撞入自己帳號...

依d咩價位到

尋晚1800輕鬆放出

隻漢丹4皮終於放得出

抽到文尼 放唔放黎買Rashford同補強其他位好

我識你？

有7500應該抽包定繼續草錢 今季先開始玩 未抽過包唔知伏唔伏

用左幾錢到

左邊用anderson啦
右邊我用bernado silva

好用？
用緊mk踢中 奧燒踢邊 想換走奧燒

一定係買人唔好抽

抽 walkout 個下開心過你連贏十場10-0

有冇人用過firmino 好唔好用

我寧願連贏十場

代價好大

想放左隻華dee 換firmino

各位大哥 新手想玩u team 有冇咩教學可以教下細佬

用coin抽卡會贏嘅話
邊個仲會用真錢課

直接玩
game入面d提示已經好充足

隊波咁撚廢都難upgrade?

尋晚終於入得game,之前用app 炒下卡砌下sbc
上星期砌sbc 中if payet, 一開game 開佢送果包中 if ben yedder, ea 擺明要我砌法國隊

熄咗x3

App點開maket

其實開左唔用同熄左係冇分別 我覺得由佢開住 遠射先用會比較合理 尤其禁區頂盪射效果好明顯 非緊急既波等自己習慣下新射法

有冇用有玩過firmino 有包膠

有冇咁易中

if cech 有冇師兄用過 如何？

連嬴十場個機會應該大過walkout N倍

28/9喇，個仆街app仲未開返個market俾我，排版又錯撚晒

好快跑到無氣
60分鐘要換

更新左啦喎

終於有matchup

今散開第一下係正常排版，之後要我update，update完又錯過

MM個包 抵唔抵做

我ok喎
用緊oneplus

錯排版都算，我咪用web page囉，起碼都開返個market俾我呀

抵做 無咩特別比人炒到好貴

好抵做, 15000換Gold player Premium, mixed player, jumbo gold, premium gold, silver player

我琴日錯位 今朝更新完又正常返
罪大機

70k budget up咩位先

啱啱再開，又有得更新，都正常返喇，而家爭個market仲未開

有咩球場好用？
唔好要有陰影果d

上集都有呢個情況，打左半個月先開返比我，ea 呢d 真係死全家

半個月…
想炒下卡都唔得，屌…

好撚on9
無market玩

第一年玩，諗住0課玩下，諗住返工買下卡都叫有啲錢賺…

到咗頂升唔到啦

屌 我個market都仲未開

然後換返值5000既廢金返黎

有冇人試過marcelo定alba好用?

一樣
上網問過EA LIVE CHAT
都係覆埋啲官腔廢話

更新左都開唔到market嘅

用緊benz個場

賣走曬成隊英超換意甲先

morata用落又麻麻地

一開始用佢
個頭幾好用既

用黎起手算係咁

想換多個前峰
大家用咩陣？

玩兩個前峰好似正d

今朝睇住幾隻ozil 7k final bid

而家又14k

用慣好野就覺得廢

想問下有無人用iPhone apps 入到transfer market?
我只出左而句野
《Your account has not earned access to the Transfer Market on the Web and Companion apps yet》
係唔係得我有問題？

新手一問
一個LW RW 係咪點樣都轉唔到佢踢Cam又岩chemistry?

係啊

有無食評

暫時咁樣 想買大巴拿 但係咁升

Ea 仲未入到market

我都係咁，但我買左小白 用西班牙人圍住佢，10chem

終於70萬轉會profit, 希望過兩日炒到1m

Mariano 性價比好高
Batshuayi 價值去曬4*SM 5*WF, D能力好一般, 不如比多少少轉DC狗

上集dc狗超難用

我都買緊意甲

其實比跑狗迫搶 真係好難踢
諗多半秒就比佢拍左埋黎

中場中可以考慮干度比亞但好貴
慢啲可以用W.卡華奴
WASS都唔錯
拉傑迪慢但有死球有遠射有傳波

文素基治幾好用

諗緊換唔換 希古恩或者伊卡迪

100k資金可以點執好

一見到跟巴打跟巴打每件1000入左10件

今年意甲係咪多左人砌

我每年都係意甲起手 英超太費了

師兄係咪係咁炒
我宜加先日賺幾萬

左閘唔慢？

ben yedder，甘美路，rodrigo勁好多

點都換走ozil先

一開頭得隊甩頭甩骨應該打咩mode 先

有無人識開龍門球？

買哂所有coin boost先，倒數嚟買，買1000嗰d先
之後我會打單人season賺吓錢執一執隊波先，先打online

有冇人有if meunier食評 會唔會好鈍

有無推介
都想換

做SBC 中左隻MBAPPE 就換晒 左右邊
其他唔係貴，明同VVD都未換到

Lucas

Sane

抵玩？ 好似好貴

點解要倒數黎買

玩意甲先好英超人貴到仆街都唔撚值

你一開始買1000嗰d咪可以即刻多d錢換人囉
去到最尾執好陣啦先到200嗰d都冇所謂
但如果你一開始得200咪有排都未執好陣

土戈執左成朝

意甲都唔平..

哦 以為你話 買1000x15 先 , 再買 1000x10

琴日賣左漢丹 成4皮

coins boost 可以一次過買哂 定用完一次先買一次？

一直都踢開41212 2玩tikitaka
依家轉左巴西陣433之後發覺爽好撚多
41212好易比人收窄封死

總之買哂1000嗰d先

可以一次過買哂

岩岩掃左上面個陣大約50幾萬

Herrera同Wijnaldum邊個好用d？

433 既邊個陣

好勁個陣

有阿郎我就轉意甲!

左右翼 1cam 2cm

用銅人走場可唔可以回fit?

防守好似好差
我本身都係用呢個陣

中場同後防 個空位太大

幾時出otw

can't

點炒法？

有冇人知chemistry係點樣計?

LM + LB 兩隻可以各有10
但係RM + RB 一樣情況 但係得一隻10 另一隻係7

左邊同隊同國籍

打漏左 佢地係全部有loyalty的

但係右邊係同國藉同聯賽
唔一樣的?

你左邊同team同國籍係perfect link 右邊同league同國籍strong link only

除左st全部都會返黎回防
一路用cm拍住對面控波果個

明白晒 唔該巴打

唔係今日出otw咩？

今集4231 2 雙防中最好用

求救呀，打打下突然有呢條傳波嘅path show出黎，點先可以關左佢？

我就係轉左呢個
平衡d 咁

不過想問大家
4231 2
cam 你地會揀mk 定 silva

兩隻都有

Mk

mk啦
有時右腳有位射都起碼射到

89 既silva 竟然地位咁低

比75大黑腸掂一掂就無左
你估有tiki-taka被佢踢咩

custom control
trainer: show/off

要睇 timed shooting 條bar 就要 show trainer
入game 後停game
可以再係 trainer 到set show 唔show
timed shooting bar/ passing path/ 射球角度

求其 youtube搵條片都有教點set
自己睇啦

有時d補射成日撻晒q
有咩改善方法

要出tots先玩得過

今集仲仲有無禁2下射波low driven ?

轉左 L1+R1 射波

今版西甲真係窮撚福音 前線球員又快又平 仲要全部4-5*skill move 中左保方加打多幾場用boost已經砌左成隊跑狗出黎 諗起仲有冇需要課金
利伸：年年課幾千蚊

82卡睇黎到曬頂

咁isco玩唔玩得過

求陣容推薦

Ben yedder用過 唔岩駛 長期隱形

有無玩德甲 我琴晚先開始

其實個overall rating 點計出黎 有d 人全部rating 都高，但overall 低

3星腳好過2星腳嘅
isco好似仲要快d

仲未夠錢換rodrigo+saul

今晚一點出otw

玩拿卡玩到隱形
轉玩mola達算

有咩平價閘推介

有冇汁?

我買平價人。。意甲加意人

我都係futhead度睇到 我自己參考佢砌左個4321
佢呢個陣左右翼90+pace不特止仲要5*skill move 左翼有錢d可upgrade Promes一樣5*sm 右翼將來有錢換Bale

入曬前線4隻應該冇死 中後場果d你可以自己慢慢揀慢慢執 大把選擇

witsel好好用

想放 甩唔到手

international reputation 有加乘 實際作用無

今年EA真係待我不薄 開波已中費明奴 韋利安， Fred中過3次 4張Totw 其中一張係雲拿
尋晚Sbc又中福仔加多張totw
利申 課左兩舊水

依家咁樣

目標係換到咁
極力推薦依個formation，進攻好順暢